3萬黑警，每人捐1萬去武漢，姐係有幾多錢？

答案係零蚊，黑警得把口，點會捐

原來成班漢奸

支持